［連登清泉］“真心關愛香港 支持！ 休班警 撐警死硬派請入”

角吳角間中新聞都有休班警仗義救人，依排真係越來越少
究竟係無得休定無救人
有無撐警死硬派既好消息